十萬獎金嘅問題！

以下邊一位打網球好撚勁
A:C朗拿度
B:朗拿度
C:拿度
D:

度
好笑嘅負皮 唔好笑嘅正皮